[屌出黎] 原來當年回歸前搞大三罷失敗又係多得班捉鬼天師

當年搞大三罷
司徒華就係做現實捉鬼天師呢個角色
姐係做陳雲同陶鳩行, 何志光而家做緊既角色

本來當年全港9成人都支持搞大三罷
之後冇啦啦有班人搞暴動
司徒華就光速跳出黎話:
搞暴動果班咁撚大隻, 一撚定係鬼
我地唔好中計, 取消大三罷
結果, 9成港人都支持既大三罷, 比一個捉鬼天師收撚左皮

越黎越相信班現實捉鬼天師先係間諜, 網絡捉鬼天師係5毛
姐係大家小學就已經識既成語 "賊喊捉賊"

唔怕神一樣的共產黨
最怕豬一樣的捉鬼天師

回歸前因為捉鬼天師令香港冇左普選
上屆垃圾會選舉因為捉鬼天師令香港冇左公投手指

屌你老母臭化閪
原來捉鬼天師先係BIG BOSS,殺傷力竟然仲勁撚過共產黨